請大家唔好再係度推tvb 嘅膠劇

依家全力制裁緊tvb, 仲係度推佢啲劇做乜，仲要係一個咁低質嘅垃圾劇

開心速遞（329）

@New God 美斯

唉

啱啊 我都唔撚明
明明個撚個都話抵制TVB
但係個撚個都走去睇乜撚野開心速遞
on9
計我話viutv個入住請敲門仲好睇

tvb畀錢叫人上連登做打手

邊個臭閪仲睇CCTVB?

3個可能
1 CCTVB員工
2 黑警
3 港豬

垃圾viu就收皮啦 有時間瞓下好過

打手黎 你叫唔好無意思

港豬 freeriders 講到尾係自私撚。

基本上長期都係嗰幾個TVB打手開POST

有真心膠係入面，話咩邊集有藍絲演員就唔睇邊集

果班連登毒瘤黎
唔洗理

let them know they can do better things with their lives!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

一班收錢打手
加班真心膠
應該呢幾年都係咁
正常人點會仲睇CCTVB

好撚開心咩？劇情on9

Tvb不嬲有打手